對Jordan 11個漆皮括花咗

是咁的 個日著對aj11唔小心比個「膊」括花咗
有冇ching知有邊隻鞋油或者其他方法 可以補返佢
身在旺角 急！！！

著鞋就緊係會花 花小小就話補油
細蚊仔打兼職買？

錫對鞋都唔撚比

咁你咪錫囉

咁咪問囉 又比你嘈 連登仔真係

有無癡埋鞋底保護貼出街? 個鞋底黑晒又花晒

著完記得抹鞋底

我有！

下 咁咪成對唔要得

冇

連登冇人識保養對鞋

小朋友接實
中秋節出去玩蠟記撚得套撚住佢
唔係滴到對鞋就肉撚赤

收皮啦跟風狗 人屌你又屌 中秋唔好打咁多機啦

屌你老母 去五金鋪買漆油補啦

戴隻勞花左又叫春，而家連著鞋花左都叫。

垃圾鞋都咁緊張？
我著落地盤著爛左十對八對啦

收皮啦垃圾樓豬，專心溫好書先啦

lm